lihkg有冇pm功能

見到d收兵po想pm樓豬